其實香港真係冇得救

尋日仲好多人討論緊一萬億既事
仍然有人會諗下點抗爭
或者嘗試得到外界既注意
但係今日 已經冇人再討論
雖然話 就咁討論 對件事都冇幫助
但有討論 證明大家仲會關心

雖然四年前雨革失敗令好多人灰心咗
近年港共政權又大力打壓民主自由
令到好多人寧願只係返工返學 行屍走肉
乜都唔理唔想知 但係因為一次失敗
就唔再嘗試？

要屌我鍵盤戰士 就屌啦
雖然我做唔到啲咩 但真係想多啲人關心下
香港人 幾時先醒

香港已死

其實我諗到點解政府要搞人工島。

香港樓價貴，房屋供應少係事實。

搞新界北，
班原居民會嘈，早前又有反新界北發展計劃，
又有乜中港融合的陰謀論。

搞西貢，移山和交通都一樣好貴。

搞九龍填海，保護海港條例block左。

搞港島南，班有錢佬反對。
（政府怕得罪富商，政治面前窮人含撚的明證。）

搞南大嶼山，交通不便。

所以諗左東大嶼，交通夠方便。
去中環，出九龍，去機場都非常方便。
但就貴到hihi。

呢度有個網
講香港土地供應
寫得不錯
大陸網黎
似乎大陸仔對香港
比香港人對香港更了解

睇錯，原來係香港人，不過在大陸論壇發表